德望附近播毒途徑推測

首先由彬記開始
經附近街坊搭16號小巴帶上彩輝邨同德望

預料彩雲邨，峻弦 ，豐盛街狗宿 同 曉暉 都好快有確診個案

根本就一條直線

有九巴經彩虹德望上UST

啱呀 而家我都係行路算

班死廢佬又唔戴罩

我個人認為應該要立刻安排化驗 16/16A 小巴上是否有病毒

戴咗都嘥氣，成鳩日見佢哋搵隻口去摸個口罩，然後又周圍摸

德望同彩輝數字上暫時最高，有證據支持16號系列小巴係傳播者主要交通工具

咁好撚大獲喎
彩雲嗰度差唔多大半個九東都cover到

一開始彬記有兩三個確診+個廚房佬唔戴罩我就知大鑊，不過無諗過係彩輝同德望爆先

如果真係要搭途徑彩雲嘅車就自己小心啦

四通八達WO

彩虹直頭係九東交通交匯暫時都係唔去地鐵綠色線地方好似穩陣d

16小巴一定有 個到得一條小巴線做主要交通

彩雲好多老人家

星期日仲見到成班德望學生喺迪士尼酒店影畢業相，除晒口罩周圍走

幾日前telegram 報料，可能關事

#整合 #手足投稿 #自行判斷 #武漢肺炎

有四位德望中學嘅老師曾經到過確診餐廳食飯

其中兩位教初中嘅老師，
有一個今日開始發燒，
曾經上過中一嘅cooking class。
有一個係今日冇返學嘅中一學生某一科嘅老師，
佢哋已經接受緊武漢肺炎嘅測試。

而校方處理嘅手法亦都比較慢，
只係今晚send一封email俾家長同埋老師，而學生完全不知情。

留意一點：
德望中學嘅小巴站距離今日其中一個確診單位得一條街

16只去彩雲、彩輝/德望
峻弦係16S
狗宿/曉暉係16A
根本唔同小巴路線 冇得係車上傳播

啲車會撈亂用

同一間架 佢地d車隨便用

馬亞木

科大有條友中

91M，91，92

一名科技大學實驗室職員確診，工作地點為科大鄭裕彤樓實驗室6樓，最後上班日期是本周三（8日）。患者初時並無出現病徵，但因居住的黃大仙彩輝邨已有11人確診，加上家居附近有確診者，故他主動求醫接受檢測。